{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025035",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "비단로 KTX울산역점"
    },
    "text": "蔚山広域市蔚州郡三男邑トホギル31 2階210号に位置するカフェ「シルクロ」は、様々なコーヒーや飲み物を販売しています。 カフェ内では会議やミーティングができ、最大8~10人が座れるスペースがあります。 業務や勉強も可能で、時間制限はありません。 建物内の駐車場に駐車でき、駐車スペースも余裕があります。 最大4時間まで駐車登録が可能です。 お子様や幼児も一緒に訪問できます。 ただし、子供たちが怪我をしないように保護者が注意してください。 ベビーチェアもご用意しております。 また、愛犬もお連れいただけます。 ただし、愛犬ベビーカーまたはキャリアを持ってこなければなりません。 カフェの位置は蔚山駅の車両進行方向徒歩2分の距離にあり、斜めにはMコンベンション(クムアドリームスクエア)2階210号があります。 ここはリムジンバスやタクシーを利用して蔚山駅で下車し、徒歩2分の距離です。 駐車は建物内で可能で、登録営業時間は毎日09:00~22:30です。 メニューには様々な飲み物があり、価格も様々です。五味子エードは6500ウォンで、アメリカーノは4500ウォン、カフェラテは5000ウォン、バニララテは5500ウォンなど、様々な飲み物を楽しむことができます。 そしてメイプルシナモンクロッフル2個は9,000ウォンで販売され、ブラウンチーズクロッフル2個は10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "蔚山広域市蔚州郡三男邑トホギル31 2階210号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ内で何ができますか？",
            "answer": "会議やミーティングができます。また、業務や勉強も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、建物内の駐車場に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車登録は何時間まで可能ですか？",
            "answer": "最大4時間まで駐車登録が可能です。"
        },
        {
            "question": "お子様や幼児を連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "はい、お子様や幼児も一緒に訪問できます。ただし、保護者が注意してください。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "はい、愛犬もお連れいただけます。ただし、愛犬ベビーカーまたはキャリアを持ってこなければなりません。"
        },
        {
            "question": "カフェの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "斜めにはMコンベンション(クムアドリームスクエア)2階210号があります。"
        },
        {
            "question": "カフェへのアクセス方法は？",
            "answer": "リムジンバスやタクシーを利用して蔚山駅で下車し、徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00~22:30です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな飲み物がありますか？",
            "answer": "アメリカーノやカフェラテ、バニララテなど様々な飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "料金はどれくらいですか？",
            "answer": "五味子エードは6500ウォン、アメリカーノは4500ウォン、カフェラテは5000ウォン、バニララテは5500ウォンなど、様々な価格帯があります。"
        },
        {
            "question": "何か食べ物もありますか？",
            "answer": "メイプルシナモンクロッフルやブラウンチーズクロッフルなどのお菓子もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 440
    }
}